［ 突發 2235 ］民間記招女神發言人被起底

TG 搵仔女 group.

要幫手！

要點幫手

定要冷處理。

自己推

為何要怕！

下次都未必係同一班人上嫁啦
冷處理吧

推

「To give up the task of reforming society is to give up one's responsibility as a free man.」
- Alan Paton 2019

福 閩
建 江
獨 兒
立 女

啱！

冷處理

推

我地冷處理同埋report就得
我地每次都唔同人佢冇可能起得曬
只不過下次記招就真係要再包得多啲

上次今次唔同人

都唔係佢~

係。

但出埋聲就。

希望女神無事！

唔係就好！！

講真，我地求其搵條藍絲上去話喺都得啦

得對眼都認到？